講起就扯火，我呀叔個大哥同佢老婆離左婚

你地知唔知，我呀叔個大哥同佢老婆離左婚
唉，真係有排講
佢地離婚都係早幾日既事

等等
我打緊D來龍去脈
一次過post

關我地撚事咩，冇人想知呀，屌你老母

呀叔個大哥？你爸爸媽媽離婚了？